買左五皮野巴塞 留名派錢

LM

lm

Ok

Lm

派？

希望清唔好做傻事

想收

大家一場巴打 要幫手既話 開聲喎

作客就咪買巴

屌你老母

馬會：收到錢了thx

我代馬會多謝樓主

賭王